3 台就完約，想要續約/新台plan

有兩個號碼就完約，求續約、新約plan